［警世］千其唔好用snapask

見sem尾有啲得閒下載咗snapask
開頭做仲好地地，1題5蚊幾好賺
但做做下發現好多學生其實係當抄答案
試過有一題成7個分題，加埋18分
又試過答完一題之後再send多幾題，唔答就俾負皮有啲甚至解釋完冇啦啦比1星
舉報完個專員又遲覆
個app真係閪到極點

中學雞點會咁大方
去做私補仲好啦

垃圾 app

幾年前做過幾日所謂導師
個陣基本上無人問野
有次見到有人問數學core
咁我梗係搶住答
點知入到去條友問嘅係calculus
我話唔係呢個category答你唔到喎
俾佢屌老母仲要檢舉
事後個客服搵我仲話你點都要試下解答
心諗你都on9
即時delete唔做

真
做埋今個月搵多份私補好過

仲要同幾十人爭一條問題
次次都唔中 仲話咩下次更幸運

唔明點解呢間start-up生存到，好似好多人融資，但舊嘢就唔見得搞得起